中場出身比較適合做教練

哥佬,拖舟,呀迪達,施蒙尼etc.

派路教到戇鳩鳩咁

lampard?

牙迪達好波

too much malakia

呢個明顯輸經驗輸到傻
帶得一日b隊就做主教練
啲戰術部署明顯幾混亂同好多細節位冇執好

但時間仲短同埋暫時不敗

雲加好明顯係例外
Btw 肥安，干地，費歷克都係中場出身

有冇龍門出身做教練又教得好

狼隊樓奴？

教祖都輸波就含得柒真係，祖係意甲正常真係冇對手
歐聯除外

祖記呢個陣容都輸就拖去打靶啦

摩佬？